依家係最好時機揾酒吧老闆登記做飲食界

林奠斷人衣食 猶如殺人父母

佢頭都大埋 諗掂自己盤數好過啦
親身派懶人包，會促進成事

推

Push

有排啦 仲要二讀 起碼4月中先會禁酒牌

訓撚醒未呀咁都要食人血饅頭

岩，推

行動post

點解係人血饅頭?

人地生存都成問題你班冚家剷掛住選票

生存都成問題
咁咪要爭取囉
咩都唔做以後就生存到？

進攻功能組別止狗暴

行動post推

7婆究竟做乜尻

幫業界做野唔撚得?

行動post push

教佢地利用自己權益攞番應得
如果佢地大部份係選民你估張宇人敢出手搞佢地？

係既
最好坐定定乜都唔好做

係啦，幾時投埋共改變共匪？

中共控制嘅政府又廢又唔封關 中共隱瞞疫情輸出病毒 唔係支那送大禮 香港洗咁？訓撚醒未呀你

屌緊你班販民友講第二樣嘢
喂 1125投完票止咗狗暴未

過去9個月咩都爭取唔到 咁係咪全部行動都係廢？係連登屌曬全世界好易 你有咩實際可行嘅策略同行動講出黎比大家參考下？

咁又人血？

做生意一定賺？

議會有用點會有612出現
泛民拎晒35+仲洗撚指意你哋會修改議事規則拎返主導權？

話人血果d請思考下邊個得益
係咪我有錢賺

講到尾就係因為唔信泛民 所以要成個立法會拱手相讓
咁初選又點睇？本土候選人又點睇？

本土不嬲唔撚妥飯民做乜要Join你初選
本土派個list呢？素人又當本土呀

人地協會副主席都因為呢壇野吹雞叫人登記做選民喎
你睇返琴日立場直播啦 乜撚都人血饅頭

玩得功能組別都係仆街嚟架啦幫手承認歪曲制度

附屬法例先定立後審議

否決會點？